+++
title = "O Hugo"
date = "2014-04-09"
layout = "about"
+++

Hugo to statyczny silnik strony napisany w Go.


Korzysta z różnych projektów open source, w tym:

* [Cobra] (https://github.com/spf13/cobra)
* [Viper] (https://github.com/spf13/viper)
* [J Walter Weatherman] (https://github.com/spf13/jWalterWeatherman)
* [Cast] (https://github.com/spf13/cast)

Dowiedz się więcej i wesprzyj na [GitHub] (https://github.com/spf13).

## Ustawiać

Kilka ciekawych faktów na temat [Hugo] (http://gohugo.io/):

* Wbudowany [Go] (http://golang.org/)
* Luźno zainspirowany przez [Jekyll] (http://jekyllrb.com/)
* Głównie opracowany przez [spf13] (http://spf13.com/) w pociągu podczas podróży do iz Manhattanu.
* Zakodowane w [Vim] (http://vim.org) przy użyciu [spf13-vim] (http://vim.spf13.com/)

Masz pytania lub sugestie? Zapraszam do [otwarcia problemu na GitHub] (https://github.com/spf13/hugo/issues/new) lub [zapytaj mnie na Twitterze] (https://twitter.com/spf13).

Dziękuje za przeczytanie!
